甲骨文協協議購買海外版抖音20%TikTok股份，美國公司參股成小股東

今天，甲骨文與北京字節跳動協議曝光，竟然是甲骨文購買海外版抖音20%TikTok股份。如果此協議被批准，美國政府之前禁TikTok的動議就是個笑話，結果是美國公司參股而且是小股東。川普不應該會批准這種交易。

外資係中國開公司，只可以佔49%
一視同仁係好合理

雷聲大雨點小

On9 Trump會批咩 你睇下甲骨文個老闆同Trump咩關係 比得甲骨文食就食到飽為止啦

今日做乜事，咁多壞消息
又放生Tiktok，Wechat又ban唔到

平行時空

美國周日起禁止下載TikTok及WeChat

2020-09-18 20:25:20

冇，朝早先話臨時禁制令唔俾郁we7
Tiktok又話咁就收貨

而家一天都光晒

Lol